各位sl手足去睇個醫生先，lunch time同收工時間我地再塞過

而家呢個時間塞黎除左送頭都無意思，好好抖下食少少野再塞過

好 晏就繼續唔該手足